前幾日返鄉下撞跌左我呀婆

咁小弟呀婆都住喺大陸 啲大時大節就要返去見下
咁前幾日呀婆60大壽 老母逼我返去同佢慶祝
咁是但啦 反正返到大陸都有利是收 返下無妨
一返到去 我呀婆就勁開心 笑到見牙唔見眼
我就緊係扮下乖孫祝下佢生日快樂壽比南山長命百歲啦
呢個時候佢就喺口袋準備拎封利是出嚟比我
基於禮貌上 我就點都要拒絕下 就話 唔洗啦今日你大壽呀
佢又死都要塞比我 你推我讓之際 我呢啲血氣方剛既青年可能太大力 唔小心推撚跌左我呀婆 佢就咁跌左落地 訓左喺到冇曬反應
我嚇撚到標曬屎 即刻係咁叫呀婆 又幫佢心外壓 差未人工呼吸 我開始驚 唔通我呀婆大壽之時就係釘蓋之日？
過左三分鐘 我呀婆都冇反應 呢個時候 我好焦急同擔心 忍唔住眼淚 大叫:婆婆醒呀 ！！你未睇你個孫生仔結婚架！！
呢個時候 我呀婆忽然彈返起身 然後講左句

:「哎喲 唔好意思 職業病。」

閱

嗯

無是咁的零分

頂 唔爭氣笑左

60咁撚後生 巴打你幾大

v v

妖你贏，笑左

個post咁少comment既
真心笑左

十幾囉 依加連登得小學雞咋嘛

成班打個閱字以為自己好撚型

get左一陣

笑點

垃圾 咪做連登仔

80分

紅字為笑點